

Исполнение: Guf
Музыка: Slim
Слова: Guf


Guf
Эти мутные будни
И эти изученные до жути маршруты
Прут меня лет с пяти
И чуткие органы правосудия тут
Учат все продумывать
Если вдруг задумал что-то суетить
И тут мне шепнут эти...
Трамвайные пути
На том ли ты пути и стоит ли туда идти
И смогут ли эти люди
Пусть не дойти до сути,
Но хотя бы вникнуть в то,
Что хотим донести
Но пока будет хоть какая студия
Мы там рубить будем, что-то новое мутить
Ведь мы так любим дуть рядом с Путиным
И рэп придумывать о том, как мы любим жить
Но я абсолютно один к этой минуте
Жду, пока, Колька отпустят судьи
И поймут, как он нужен тут, на этой студии
Как ждут его эти трамвайные пути
Пускай здесь ходят, как хотят
Лира переулков наших, марка -Центр
Пускай их топчут, на них глядят
Всю жизнь на свободе прогулки по темным аркам
Но не пропасть им никогда
Пойми, эти стихи будут тут всегда
Будут тут всегда
Сердце посажено, печень нахуй послана
За головой стараюсь ухаживать,
Но походу поздно
И так важно однажды не проснуться взрослым
И так страшно однажды загнуться от цирроза
Да, мне жизненно необходима эта картина за окном
И эта комната, полная дыма пластилина с никотином
И чтобы только мимо проезжала эта
Белая с синей полоской машина
Стабильная маза с ганджубасом
И второй, пожалуй самый сильный альбом Наса
И эти фразы, написанные разными пастами
Чтобы связывались в рассказы, пускай не сразу
Хотя бы две копейки на телефоне
И по две рабочих батарейки, в плеере и диктофоне
Эта замерзшая рука с бутылкой пива
И твои уши для этого речитатива
